點解無間餐廳有京都念慈菴飲？

有時喉嚨痛去餐廳飲嘢，好想飲京都念慈菴熱飲。

話晒佢都係本土既神藥

連外國客都追捧

我做個行經常要講野，喉嚨好易沙同痛

如果食飯個陣可以加幾蚊飲到，實狗衝。

巴打你依個content marketing做得麻麻地喎